
<p align="center">
    <h1 align="center">Drone 3D Simulator</h1>
</p>

<h4>Реализованная функциональность</h4>
<ul>
    <li>Карта с двумя местностями: промзона, открытая местность с линией электропередач, водой, дорогой и мостом, лесная местность</li>
    <li>Управление дроном с двумя видами: от третьего лица на дрон при взлете и с основной камеры дрона при полете</li>
    <li>Полет дрона с помощью контроллера (джойстика) и его стиков</li>
    <li>Физика балансировка дрона</li>
    <li>Колебания от ветра</li>
    <li>Физика столкновения с объектами</li>
    <li>Вид пульта профессионального дрона для безболезненного перехода на реальные полеты</li>
    <li>Эффекты поломки линии электропередач</li>
    <li>Прохождения маршрута через waypoints (каждую контрольную точку нужно пройти)</li>
</ul>

<h4>Особенности проекта:</h4>
<ul>
    <li>Часть общего курса (см. другие репозитории), который сохраняет данные в базу на удаленном сервере и ведет прогресс обучения</li>
    <li>Вид пульта профессионального дрона для безболезненного перехода на реальные полеты</li>
    <li>Врезания и отталкивание дрона по физике, для имитации аварийных ситуаций</li>
</ul>

<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
    <li>Unity 3D</li>
    <li>C#</li>
    <li>Git</li>
</ul>

<h4>Демо</h4>
<p>Для запуска сервиса, скачать проект и собрать в среде разработке Unity, после чего запустить .exe файл</p>
<p>Для запуска сборки проекта в среде разработке Unity: File -> Build and run (или ctrl + B)</p>

<h4>Демо</h4>
1) Установленная Unity 2020.3.23f1 +;
2) Windows 10+

<h4>Разработчики</h4>
<h5>Троицкий Вячеслав<br>Backend Nodejs developer, Unity developer<br>tg: @kwelo</h5>
